# 電腦討論與分享區-多功能-机器人
多功能一体化机器人

## 初衷
解决一些机器人因为需要Premium才能使用的问题
减少机器人在群里
优化群的结构

## 目标进度
--系统建设--
- [√] [基础建设]
- [√] [表情系统]
- [ ] [网页管理系统]
- [ ] [身份组管理系统]
- [ ] [玩家资料变化系统]
- [ ] [关键字侦测系统]
- [ ] [定时通知系统]
- [ ] [公告系统]

--优化系统--
- [ ] [美化指令系统]
- [ ] [汉化]
- [ ] [优化系统使用资源]

## 安装方法

--系统前置程序要求--
- [ ] [Node.js](https://nodejs.org/zh-cn/) [最低版本：16.9.1] 
- [ ] [Git](https://gitforwindows.org/)[最低版本：2.33.0]


```
git clone https://gitlab.com/kelvinchin12070811/cdasa_dc_bot.git
npm -g install yarn
yarn install
yarn build
node ./build/index.js
```
